（行動）藍絲漫畫文宣，report爆佢

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

畫到成本90年代小學健教書咁樣

90後中絲一名

80後呀 打錯字

第一篇個漫畫講緊乜鬼嘢？

From wiki「因果謬誤」：

「統計研究發現，冰淇淋銷量最高的時候，就是公共泳池的溺水事故發生得最多的時候。

（然而，有可能熱浪造成冰淇淋銷量和公共泳池的溺水事故增多。若視冰淇淋的銷量或遇溺事故為對方的成因，可能就被偽關係誤導了。）」

完全都冇L邏輯關係嘅

幾好
老懂7.1 而家好多變廢老藍絲
張圖拉埋佢落水

速龍捉昆蟲，係搞笑，用恐龍捉微野昆蟲
凸顯低能

其他...凸顯低能x100

d style 真係好似屎一樣

梁振英大量興建公屋
萬七個單位變4000個單位

啲審美

針對緊嘅係民主/赤化香港問題
佢就話係房屋問題

垃圾支那畫風